改三個音節或以上既英文名既人都係on9

男既狗公女既八婆
以為越長越勁 其實越柒

angelababy

咁究竟係愈多音節定愈長愈on9?

咁christine算唔算？

咁Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem osas又係咪超級厹！

Catherina

英文嚟

你

失踪人士

的

樣

Julia 好長咩

子

如

何

巴

打

fate si da check

zero同sky就唔on9?

你的樣子巴打唔追擊好耐啦 啦

sebastian

Natalie

公司高層叫caterina
對上一個叫stefania

不過係外國人

Lingard

慳D啦BABY

00後?

Veronica
不過識親叫veronica都係好女仔

Oscar

我識一個叫veronica 個人係痴痴地線 on99咁

sabrina 柒到喊

唔記得睇名 仲以為召喚到

lewandowski

Lam cheng yuet ngo

識人叫Seraphina

leonardo dicaprio

Just get a house looooooool 4Head

估唔到有香港人睇 OMEGALUL Clap

KappaPride

攞歐美做乜鳩 一定要樓主講到明?

TriHard 7

Forsen平時都係香港深夜既時間stream, 所以香港少人睇係正常.

識一個叫Christopher，第一眼見心諗做乜尻改個咁嘅名。識落份人原來係又弱智又戇尻嘅毒撚

以前識個女仔叫evelyna
直接叫中文名

點解samantha一定大隻運動型肥婆

道歉啦撚樣，咁厚面皮

識1個真係

叫親Christopher真係冇個正常
以前我地班fd會專登拆開叫佢Chris top her

第一時間諗起Winter Soldier

Cristiano
Lionel

有四個

samantha?

痴線，人地改咩名又關你事
好似angelababy呢啲亂拼埋一齊就話唧
本身有既名點解唔改得

屌你老母

中學有個同學又係叫Christopher,佢個樣同性格又係On99,佢可以話冇朋友咁濟

tiffany

Aristophanes

樣子巴去左邊

同自己起英文名本身就戇鳩啦，老豆老母畀個名你唔用

我都係 我嗰個係癡脷筋加乸型 gay嘅

反而覺得一個音節on9啲

d人係咪唔知咩叫音節

外國大品牌 marketing 班友 好睇重個品牌/ 產品名 發音係幾多個音節 , 通常都 2 ~ 3 個音節

人改名都應該要係咁

真係唔識架喎

知唔知自己講緊乜？一舊舊

所以鬼佬都會簡化啲名，例如

Catherine→ Cathy
Christopher → Chris
Jonathan → Jon, John, Nathan
Joseph → Joe, Joey
Robert → Bob
Matthew → Matt
William - Will, Bill, Billy

洗咩咁複雜，Jonathan Stephanie 呢d已經係

熟先會咁叫姐

識人叫seraphim

柒頭名

中學阿sir叫 oxygen

Edelweiss八婆嚟

Natasha

都係嘅，但好多都約定俗成啦
有幾多人會將Bill Gates 叫返做William Gates?

Jessica
Benjamin

bobby firmino

iwobi

我識一個港女黎 直係識洗男人錢 on9
仲要係平嘅

功課做晒未

老豆老母幫我起嘅點解唔用得 定係要好似大陸人咁同外國人自我介紹要講拼音？

你係咪回錯人？你講既野同我既論點冇關係

定係你唔識讀咋

其實到幾時香港人先知英文名都有簡寫

T'Chaka

on9.....勁多三個音

jesus 都on 9

obama 又on9

樓豬最叻叻

多數叫eliz算 佢地都係咁介紹自己 但寫就會寫Elizabeth

Elise*
Eliza*

係真係name evolvement 黎 Chris前身係古時係Christopher。

Baby john

Francesco

9成港猪讀錯 包括我嘅英文老師

弱智 ...
香港人懶啫
鬼佬好多時會short form咗佢LoL
不過唔short都沒問題
樓主蛙到呢

英女王叫咩名

OMEGALUL

Messi vs CR7

Nowitzki

Christopher

點都on9唔過Benson Dickson Jason
叫親呢個名既人都係狗西

Ken 易叫簡單
Keith 型棍但難發音

angelina

賓周啦baby

召

唔同意，我覺得三個音節都無問題
好多好靚嘅名都係三個音節，eg. Katrina, Viola
不過四個音節就over咗 , eg. Angelica

Timothy
Jeremy
Rebecca

BabyJohn

之前響大鳩樂定大快wood度見到作個poster,個名同造型勁siss/ pussy
心諗做乜鳩
我唔會叫呢種做gay ，gay=/=siss

中學有個miss叫dolphin，佢個樣仲要幾似

有名你叫
烚下烚下咁

岩音節咩事
叫apple , smile , cat嗰啲名先on9

Forsenboys

Melody

巴打咁啱？
我識嘅veronica又係我咁大個仔識過最痴線嘅女人

其實多唔多五、六個音節嘅名？

身邊有位英文名叫wongkawai好撚厹

利雲度夫斯基

有d三音節比人叫到得番單音

Benjamin 變ben
Samantha 變sam